蘋果日報 眾籌

東方昇同社民連都做左眾籌

連登都可以幫手做下野?

長毛又籌旗

咪撚理其他派系啦
本土派我地自己都要做下野啦
拎番d存在感

點解唔掉轉免費送全版幾日？？？

地下党報毒果扮窮到起自己機都要計錢？？？又同689玩互動維撚大龍鳳？？

其實東方升話要攪眾籌，有冇Link？
定係我眼殘睇唔到

已經夠數

BTW，維撚第一嘅意志燒化餅毛記，今次班小丑同扮腦細呢個Job收幾錢？？？

出$100可以有幾多個字？

一早冇睇
太弱智頂唔順

講得好啊同志
中國香港人應該睇返晒大公, 文匯, 頭條
毒果呢啲反中亂港報紙, 快啲破產收皮

傳真社／有線／NOW都比蘋果持平

未收歸的其實淨番
傳真社,Now,蘋果

有線已經比人買緊

可唔可以順便夾錢幫"天下圍供．英澳旅行團"登頭版Cap多少少！！！

好無聊

同志有見地, 先殺份最多人睇既
其他細既冇乜人睇慢慢再陰乾
下年年終獎點夠你爭啊

唔好咁講，呢度啲兒燈仔好偉大，好樂意畀錢肥佬黎使，恭喜連登成為黎民主派論壇

攞錢去幫在囚義士好過啦。

原來資源要咁撚聰明排大細運用，唔怪得知扮民近四十年都係得咁樣啦！！

真英傑也！！！

咁又係呀，傳真社呢啲持平傳媒有乜用？都無得用嚟畀你打飛機。
記住下屆立會投民主黨，最多人支持嘅民主派政黨畀人抹殺咁點算？

關鍵一嫖，扮民至要！！！

可能見佢弱智先唔整死佢
同一百毛果類一樣
越膠越玩得耐

今時今日 好多人要求既 根本就唔係持平
而係想聽自己想聽既野

傳真社呢啲持平傳媒有乜用？
乜有人睇咩?

同志收到, 到時一定冚家投層民建聯
呢啲今天我一早睇佢哋唔順眼

即係你認為立場重要過真相？你敢認就得喇！

同志你中文水平差咗少少
真相重要, 但有人睇先得架
傳真社有人睇咩?

少人睇就無生存價值？
我唔係人？向傳真社買料嘅唔係人？
香港電台夠少人睇，係咪要摺埋佢？
同你老母志，想屈毛都醒少少啦

咁又唔好咁講！！！

放心啦！！！港豬尤其盲黃喪屍投票有晒守則：

永恆含淚，守護扮民，無限獨賣，盲續霸權！！！

其實如果幾檔嘢都籌夠，最好就一齊傾下分開邊日登，先做到連續幾日頭版問候前特首嘅創舉

請問有乜高見

所以同志們一齊努力
洗港豬腦
等佢哋唔投民建聯都起碼投白票
到時政改方案想點改就點改
唔駛等埋發叔

少人睇係冇染紅價值
俾你染到紅如大公文匯又如何?
都冇人睇

Step1. 所有扮民議員只收全港入息中位數2倍，其他上繳作抗爭基金，只可連任1次

Step2. 所有議會投票必須跟足區內／全港支持者電子公投

Step3...StepN

可行性呢LOL

STEP 2 我同意

禁你可以試下force 扮民議員 既

打狗又黎SPIN到淆玩呢套大我？？？

可行性？？洗唔撚洗我地長期出大錢出巨票養起你嘅，要整好埋個飛機杯俾你J，整好晒個彩俾你攞至算夠呀寄生狗？？？！！！

哇, 有人嬲嬲豬啦
唔講可行性
你不如話
Step 1: 念力鍵國
Step 2: 念力鍵國
Step 3 to N: 念力鍵國
啊啊....要獨了.....
睇嚟個飛機杯啱你自已用多啲喎

又黎呢招屌住黎走？？？真大愛支支那種certified喎！！！

LOL
點解支持本土唔可以傾向實務主義

屌你老母 ,d紅字好撚殘眼呀仆街。

何謂實虛？？？你要ActionPlan，Timeline定要埋沙盤VR？？洗唔撚洗要埋Contingency乜鳩乜鳩？？？

就40年啦，你老闆班扮民睇返自己過去既"實務"，有冇笑撚到合唔埋個狗口呢？？？

到今時今日唔通仲諗住本土有實行可能性?

ching ho ball

我都仲未屌更到肉：

你隻扮黑臉共諜肥撚可以期期彩色頭版甚至兩大連版粉紙咁送俾人遊行，登幾日全版要籌旗？？？

想又扮有Noise扮民意扮Empowerment昆班選民尤其扮中鏟，廢老同離地白癡而已！！！

同志好波
早知學你念力打飛機算啦
咦, 仲乜每個留言自已去正評咁慘啊

老實我打飛機都冇力嗱！！！

屌你冚家男女老少上下前後你估唔撚洗力架？？？